容祖兒微博發文祝福香港明天會更好

手足

乜水泥

塊面正方形既老女人

香港有你呢d垃圾明星就真係最唔美好啦
明明奶共奶極都無大陸人鐘意你
一路都食緊香港條水
反而走去幫邪惡政權出聲
屌你老母

40路老女人黎

人民日報

同蕭生一樣
黃到金！

艾辛

佢係大陸根本就冇知名度

胸平到見骨

塊春卷炸到金黃

容手足

祝福祖国，明天会更好！

最撚柒憎佢

大牙肉

好肉酸

屌 係演唱會到仲扮黃

兩邊通食，發揮偽人本色

佢弟弟就黃

唔止佢
大撚把

祝福冠希，祝福栢之，黑鮑會更黑

七一回歸慶典
為期最多只得今朝早偷得一個鐘時間

漢奸, 用iphone唔愛國, 應該支持國貨

祖國兒女，屌你老母

容小姐真係好樣衰

仲微博。。。。
奶少陣共好似會死咁

原本係咁㗎 啲尿暗黃

仲有咩資格唱林夕同黃偉文啲歌
兩個咁黃

底褲仲黃

成班冚家產

又奶

出少句聲啦

點解香港升旗都可以有6m views

英蝗班垃圾

明天

雞容唔祝福祖國 即係攪港獨 拉得

英皇最奶共

Jer甩man
呢d老雞嫁完金龜好有d陰德收皮啦

黃
實黃啦

黃金炸春卷呀

收皮啦 春卷

死臭雞

仆街英皇呢個名已經反中亂港啦，仲唔改名你老味，再支持呢啲仆街偽人好去死

雞容同穿屎

上面咁多柒頭梁烈唯都算最撚柒個個
奶共奶到好核突

佢地諗法係香港立咗國安法會更好咋

英皇有d hea

莖廢真係最撚柒果個
又長又多emoji
成個廢老咁

臭閪女人

塊黑鮑全世界都睇過哂，究竟佢食咗啲乜先可以咁厚面皮

邊位蛋員工用iPhone XS

英皇死推爛推咁多年，點都有少少，但佢樣衰又普通，唔講星， 淨同中國網紅都比下去

冇波

達哥關注事件

身為香港人又喺香港受教育點解會寫殘體字
有時我都唔明啲人諗乜

佢上年仲無啦啦del咗佢同vani上林夕台灣屋企食飯嘅ig post

我真係天真@陳冠A

黑氣石

以前奶獸性羊袋底
而家到奶另一個

正一臭閪

真 明明係中国香港
成班講咩香港？？？
搞港獨？？
国安法拉得

佢收返对祖国嘅祝福系咪拉得？？？

收皮啦雞容

垃撚圾奶共偽人

春

好多蛋公司偽人

雞容

中国香港呀
反中乱港

英皇班女真係賤過雞

仆街死啦

仲話佢係暗黃
返去玩春卷啦

女人

佢因為有國安法先會有更好咋
手佢老母足咩

明天会更好？🤬🤬
今天不好吗？七一不好吗？😤😤香港回帰不好吗😡😡
卖国贼

IPhone XS英皇害撚夠容祖兒未

試圖勾結外國勢力

佢啲腦殘粉死全家
支那軒仲唔出post嘅

iPhone XS

直頭要拉啦吓喎

推 tweet國際戰線 天下制裁

英皇係咪又想發動關公災難
經歷十一嗰單嘢仲想食過返尋味？
班PR係真on9定假on9

比人反繼續賺香港大陸賺
夠晒屈機
依家收皮上岸都夠洗

算吧啦
200萬 vs 14億
邊會理香港死活
唔表態咪冇得搵人民幣

唯唯

九十九年成大錯

乒乓波網球好唔好玩

明天會更好即係車毀人亡

死翻去玩高爾夫球啦 春卷死臭系

屌你老味班英皇雞容打手死撚哂去邊
之前幫埋建制拉票都話佢暗黃
屌謝安琪無表態就屌佢係藍絲
自己偶像奶到雪雪聲就當無事發生

正臭雞

認住呢班撚樣
家仇國恨下奶到雪雪聲
港奸！

獨特春卷食法創始人

梁烈唯is梁競徽

全部都係暗黃都係手足身不由己

Exile名單

表咗態都冇得搵啦
上面都影視寒冬

好黃
塊閪嚿春卷好黃

阿嬌用iphone 8添

乒乓波

全部一式一樣，統戰手法。只要樣喺中國市場搵食嘅人都要覆，除咗一早為自己表明係黃，其他一律都要post。

唔係想幫班撚樣，而真係事實，佢本人底褲係黃係藍定紅得佢自己知

見錢開眼，呢啲真係臭雞

好彩佢冇仔女

中國style係咁

臭閪

個西爛未呀

個閪有意炒既老女人

食屎啦

以前仲可憐佢比人玩春卷 抵撚死啦宜家
同伯母一齊比人玩春卷係咪好開心先

支那軒仲唔出post嘅
不過就算出post都係賺唔到支那錢

Apple Music del哂佢啲歌 唔聽了

其實依堆所謂藝人

佢地啲社交媒體都有人幫佢地出

做人做到連講野嘅權利都無

依班人知唔知醜

記低個名

用對tvb嘅方法對依啲人就啱

直到佢地離開公司

或者講返人話為止

攞番舊春卷出黎未

又係iphone

如果還有明天

依D PR用戶洗鬼理佢咩,唯唯果個就自己寫的

玩到個系臭晒爛鳩哂啦生岀黎既就自帶臭系屬性

臭黑閪返去幫人含撚啦，奶共賤畜死老雞

食屎啦，返上去搵你既人仔啦，臭雞

邊個有份去演唱會
有份聽佢演唱會之後話佢暗黃
全部自己出黎

佘詩曼拍禁片天與地架喎

愛國唔用華為小米？垃圾

英皇仲唔快撚啲改名？
咩英皇呀？中國好失禮你呀？

香港人有林夕就夠

阿sa都有

係咪曲線支持國安法咋

得佢冇講祝福祖國仲想點

垃圾

宋禮勤都冇啦

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

死chur住佢做咩

喺大陸啲人鍾意衛蘭仲多過春卷
衛蘭都未奶共啦

利申：衛蘭打手

春卷好玩嗎

個乒乓波喺佢塊西入面攞唔返出嚟個陣
佢可能都係咁同自己講

做慣母狗 係咁上下

雞蓉

倆頭蛇 做佢港獨

你新香港人？

反送中 但睇容祖兒演唱會真係得啖笑

唔知班盲撐撚有咩想講

同hocc唔撚係fd啦，割咗席

蛋記班仆街死全家，遲啲清算班偽人
尤其係扮黃嗰啲 雞容 雞sa 支那軒

支那人一早當佢港獨
之前IG po完相 同hocc曾經又有關係 支那歸咗黃圈
咁樣做兩邊都唔討好 為咩

啲春卷粉絲睇唔到

臭西始終都係臭西

咁又唔係呀
人地假假地都係英皇餘孽
大陸插曬旗
反而有連登仔話stephy大陸有知名度
搞撚笑

因為條撚樣係奶共迅嘅fans，你去奶共迅嘅post就會見到佢嘅留言

你咁講即係話stephy冇大陸條水先做個有良知嘅人？
奶共又屌
唔奶共 支持香港人又比你話因為大陸唔紅
你就真係搞撚笑 咁你想點？
唔知你覺得點先覺得有知名度喇
佢有去大陸開演唱會 有剪綵event 有拍大陸劇
同公司仲係全部都係去支那發展嘅香港藝人
咁你仲想佢點

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問愛國小青年(狗隻#211110)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

原來係咁 張敬軒今次都冇呢啲咁嘅嘢好心就唔好無端白事chur佢

淨係識負皮 黎黎去去都係見到嗰幾個名，好彩一早block9哂

點解今日支那軒冇表忠嘅
平時唔係衝出黎奶嘅咩

哈哈

因為又準備要開演唱會，氹班fans入場支持

點解陳奕迅「大日子」又唔出嚟唱返首歌嘅唔知又係咪同網上演唱會有關

同容祖兒fans鬧謝安琪係藍絲一鳩樣
轉移視線

又割？幾時嘅事

垃圾臭閪

由細到大都唔明點解佢會紅得起
又樣衰又冇身材

同樣
一入到百老滙聽到佢把聲即走

祝福青檸，佢帶頂帽更青

高爾夫球唔係爛口欣以前玩開架咩？

不如改做英蝗？

呢條擦鞋仔咪一鳩樣，只係風頭火勢冇做啲出位嘢

佢上年ig block埋hocc

香港班垃圾偽人真係好垃圾
可悲既係有9成都係
咪撚講自己係香港人tim呀

係囉，點解香港人仲俾錢佢洗

政府同理

個閪俾人插到爛哂，因為把口仲要留番黎揾食

祖祖暗黃 佢有訓唔著同叫人飲水

護主犬終於蒲頭啦 主人被狙擊好嬲嬲呀block漏咗你隻畜生添
條支那仔扮黃做奶共狗你唔叫佢收皮？你呢啲畜生真係好撚嘔心，一邊話光復，一邊就支持條支那仔，你地獄都冇得落呀
我唔會失望嘅，你覺得佢十月一唔會再出post咩

因為佢仲有班扮黃嘅賤種fans支持佢地囉你睇樓上有幾隻賤種衝出黎就知啦
前排雞容比支那人話港獨，佢即刻道歉，但出愛國post比香港人屌，佢完全冇理扮冇事

唔迷祖了

好嘔心

蛋記班仆街扮黃又奶共，想食兩家茶飯收皮啦，啲賤畜fans攬住一齊死啦

港元唔搵都無所謂，搵人仔最緊要

幾時有衝過？

係咪應該要集合佢啲所謂黃野推上微博？比啲大陸人知道佢想食兩家茶禮。
利申：Fans

所謂黃野都係啲傻閪fans格硬兜出黎

點春卷?

iPhone XS, 出土文物呀

上年已經脫粉 佢繼續做佢既大灣區天后啦

十月一冇？一點不能少冇？
唔係又要回帶揾返啲圖出黎呀
其實支那軒都自認衰仔，你班賤種fans又成日衝出黎護主，越搞越黑人憎

十一係你sure本人出post？ 唔護佢唔通護你？洗錢 保育香港文物你唔講？14學運有出post你又唔講？你地啲人永世都只係記住一件差嘅事，掩蓋所有好事。佢係要奶共一早返撚左大陸啦，洗撚覆留言覆到凌晨？係要奶共就唔洗蝕都留住avon錄音室啦，為嘅都係留住哥哥梅姐呢啲經典嘅母帶咋。 屌鳩佢唔出聲嘅人有冇用腦諗下人地老豆老母住係邊撚到呀？佢作為公眾人物真係可以隨便表態？可以唔理父母死活？你咁撚叻，你做佢囉。 批評人之前，考慮下自己做得有幾好先啦。

嘔撚心到，雞容支那軒奶到咁班賤種都可以話冇奶，又要上連登扮黃

大家唔好怪佢, 佢間公司係咁都無辦法

佢有返大陸參加我是歌手 不過得罪人臨時被人叮走

春卷

雞蓉味春卷

十一你sure唔係本人出？就當係佢公司嘅人打，用佢acc出就唔代表係佢，林鄭同班垃圾狗官嘅網誌唔係佢地本人打，咁就唔係佢地講？

14年佢支持學運我都覺佢有良心架，宜家奶共屌9佢有乜問題 照你logic，689喺89年有登報譴責支那血腥鎮壓，就應該蓋過佢喺呢幾年做嘅奶共冇良心嘅事？即係你覺得保育香港文化重要過送中條例 香港core value 50年不變？香港都冇撚咗啦，仲話保育 你真心膠定傻撚咗呀咁唔識分輕重

佢覆comment係發脾氣屌9啲fans喎，佢自己都認衰仔，你盲撚咗？

我一路都屌佢奶共又扮黃，郭富城冇出聲我唔會屌佢喎，個問題係支那軒又要扮黃，又要奶共，想食兩家茶飯呀嘛，虛偽好撚嘔心呀你明唔明呀蠢撚到咁 佢老豆老母喺大陸驚比人拉我明呀，咁佢做乜要扮黃先？不如你叫佢解答下。佢係支那仔出post要奶共其實我都明架，咁我屌9佢又有乜問題 我明公眾人物唔可以隨便表態，咁14年佢又隨便表態攞光環？
佢老豆老母條命就係寶，手足條命就係草？冒住比狗打死推落樓送返支那坐十碌八碌就唔係問題？

我都想做佢呀，即刻公開表態同hocc企同一陣線 我就起碼對得住良心講人話，唔撚似你條賤種冇良心扮黃護主，回覆人之前考慮下自己幾冇腦盲撚咗幾耐，同黑警一樣有報應架 祝你不得好死 死冇全屍 死淨種

喺呢個post又揾到啲扮黃賤種腦殘fans真係好，又可以block多幾個

咁又係為咗咩得罪人 咪又係香港 同埋2014個幾年撐學生撐反國教 點解又唔講

咁即係有返大陸啦 不過被人踢爆食2家茶飯姐

唔駛理hater啦
冇嘢都會搵嘢屌㗎啦

你偶像鄧紫旗直頭做咗大陸歌手 廣東告都冇乜點唱 咁又點呀 好心你唔好踩人地然後雙重標準 去抬高自己偶像 好難睇呀

踩一捧一算點 你係憎一個人就大大方方講 唔好用同一個point去攻擊一個artist 但同時你自己嘅偶像做得仲過份 咁真係好唔要得

牙gem 七一無po野
連登仔唔反gem我就唔反張敬軒lor

牙gem無仲過份
大家做嘅野差唔多
不過被人攻擊程度差好遠
無理由張敬軒唔使被人攻擊下嘅

兩個artists家陣有親咩 連登仔反gem關張敬軒咩事 況且張敬軒唔係冇人反 唔知兩者有乜關係

無關係 不過我唔抵得佢少人反 所以間唔時要帶下風向攻擊佢😁

是但啦 如果你係因為咁嘅理由反咁你繼續 真係好可笑 話埋你知 當年2012你偶像請過張敬軒做演唱會嘉賓 佢地兩個唔close都至少係朋友 作為fans做啲咁幼稚嘅報復 真係好難睇

蛋記班偽人死賤種

八婆

是但啦 咁我咪繼續

你都幾撚好笑，唔撚夠人講開始屌人扮黃 咪即管分化囉，覺得咁樣講野有用咪繼續講囉，一個留言就分到人格高低。

你當佢係乜？玉皇太帝呀定上帝？佢講一句支持手足，手足係咪可以翻生？定係佢表態支持港獨就成真？黑警係咪可以死全家？佢14後乜都唔講，到今時今日都仲孭住「港獨」呢個名，其實無人知佢老豆老母受左幾多。鬼國做幾多野你根本唔會知。

你期待佢點做先滿意？洗唔洗blackblock同你一齊行？咩叫兄弟爬山各自努力？ 咁多年，我夠膽講佢愛香港多過好多所謂香港人。本地狗場捐幾多錢你又知唔知？演唱會都係以本地歌迷為優先。出碟都係出廣東碟為主。都係想將廣東話呢個文化保留同傳承。真正有心嘅人，係唔會周圍同人講自己做咗啲乜。請問呢啲唔係愛香港嘅表現？

做人可唔可以唔好咁苛刻呀？

覆留言，佢大可以唔覆，但佢無。你覺得佢發脾氣，係我都發脾氣啦。做咗多野為香港，你理「香港人」為左一個佢自己都唔知出/唔想出嘅post屌到佢上更花板，有無諗過係幾失望。

佢自己都講到明唔會有兩家茶禮食，對於你呢種只係企係自己角度睇野嘅人，他日即使佢表態，你咪又係屌7佢返大陸啦廣州仔，學人扮黃。
因為點講你都覺得佢係扮，點講都係人地錯。

一件錯事，足以抹煞所有曾經的好。

唔係唔撚比你屌，你要屌雞容呢啲出撚哂面咁奶，理撚得你。但平心而論，張敬軒真係有咁肉酸？以你既高見，千錯萬錯，佢來自廣州就係錯。

多謝你嘅祝福，希望你讀多啲書，做個有教養嘅人。

算啦 佢駁唔到就block人

唔用華為，不算愛國

垃撚圾

總之除左佢，所有人都係扮黃 佢咁黃又點呀，咪又係鍵盤戰士

蛋記不嬲藍到發黑黃你老味咩啲fans仲喺度兜，想食兩家茶禮

暗黃喎
人唔笑狗都吠

樓上有幾隻自動衝咗出黎

偶像都知自己係個仆街都不如 抵屌 班護主犬係都要兜，真係尷尬

班蛋記打手好撚恐怖架唔講以為收哂錢

仲要好得閒逐個comment負皮

全部落地獄

你地以前搵到既錢都係香港人比你嘅

最後無一個肯出黎幫番香港人

由佢地見到13億人條水後就識你老鼠
人係好現實
何況食得呢行飯大部份人都係金錢既奴隸

Wfc佢哋負皮我又唔會少一忽肉，反正公道自在人心，係黃係藍自己心照啦

兒登仔又話佢暗黃?